請馬上將hsbc户口入面既錢轉走

暫時未開到其他銀行户口既都將錢拎出黎先！
即做！

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

巴打有咩銀行建議?
恒生都係匯豐
渣打奶共

佢會建議你中銀，因為無做過咩，比人裝修又唔會屌

三間發鈔銀行都唔得，唔通要用黃金

唔好呀 琴日講完有人話我白色恐怖

睇下 一個post引晒啲五毛俾我block

好 樓主轉哂d錢俾我幫你keep住先